香港人唔想做中國人就一定要克服內鬥

見到呢幾日好多勇武退場，唔理係真勇武定係五毛扮勇武係到分化，和你非同捉鬼撚都一定要反思

香港人想真正獨立，就要從根底裏擺脫華人嗰種內鬥、分化嘅劣根性。

真正嘅獨立係不但政治層面上，而係要文化、性格同根性都不同於支那/中國人。

況且要香港從政治上獨立，我哋根本無分化嘅本錢。

總之而家所有人都要有一個大目標，就係要獨立。所以在明在暗，我哋都要身體力行由自己做起

停止內鬥
但家要記得有幾多人比人拉 死 姦

要經濟、文化、性格同政治都獨立

焦土攬炒啦

煲底見

Push

自我中心到從不懂得何為妥協，敵人如是，左右隔離如是。百彈齋主萬事屌，點唔內鬥

要搵一個共同目標

推

靜咗一陣就開始互屌

共同目標不嬲有，但我要123，你要234，佢要345
呢度已經會打大交

獨立

各自爬山！不分割！攬到實！

同意諗法 但方法係咩? 我認為所有大方向同埋對策都應該透過民間搞全民投票決定 無奈講左咁耐都無人理 如果大家只係按自己想法 又點做到一致?